有冇人一緊張唔開心就會好唔舒服

最近一亂諗嘢 就好似呼吸唔到咁
好辛苦 好似透唔到氣咁
想死

一陣exam 完全集中唔到

放鬆啲啦巴打

好想喊

我都係 呼吸好辛苦

同問
有冇人一緊張就會好想嘔？
以前讀書年代問過d呀sir都話未見過咁嘅情況
但我真係每次一緊張都會作嘔

正常架 不過你個反應好似誇張左

我會 一嬲就會好似窒息咁

Panic attack?

條氣chok住

考完試了 好似冇岩岩咁唔舒服